\trackid{ai}
\input{tex/463}		%	463		Абрамов Дмитрий Витальевич		Разработка системы обнаружения плагиата
\input{tex/492}		%	492		Кузнецов Евгений Александрович		Использование классификационного подхода при описании допустимых сочетаний реквизитов-признаков
\input{tex/438}		%	438		Балахонова Ольга Михайловна		Описание ресурсов в задачах автоматизации процессов статегического менеджмента
\input{tex/504}		%	504		Бухнова Анастасия Сергеевна		Информационные технологии в сфере туризма
\input{tex/485}		%	485		Джура Максим Евгеньевич		Фрактальное сжатие. PIFS
\input{tex/474}		%	474		Иванов Емил Светославов		Использование кватернионов при описании поворотов в 3D графике
\input{tex/477}		%	477		Куренков Илья Евгеньевич		Пространственный индекс для распределенных сред
\input{tex/421}		%	421		Нагапетян Ваагн Эдвардович		Построение скелетов объектов дальностного изображения
\input{tex/481}		%	481		Невмержицкий Константин Анатольевич		Определение подхода к созданию национальной платформы легального контента
\input{tex/446}		%	446		Новикова Дарья Сергеевна		Имитационная модель экономических агентов со стохастическим поведением
\input{tex/520}		%	520		Стефанюк Вадим Львович		Как померять функцию принадлежности
\input{tex/420}		%	420		Хачумов Вячеслав Михайлович		Классификация данных способом минимального расстояния и его усиление в алгоритме Adaboost
\input{tex/451}		%	451		Храмоин Иван Валерьевич		Методы анализа тональности текстов
\input{tex/484}		%	484		Шакурова Юлия Радиковна		Алгоритмы и структуры данных для морфологического машинного анализа текстов
\input{tex/488}		%	488		Храмоин Иван Валерьевич		Вероятностный декомпозиционный подход к решению задачи планирования траектории на плоскости
